\subsection{Preventivo fase di analisi}

\subsubsection{Divisione oraria}
La seguente tabella rappresenta la distribuzione oraria dei ruoli per ogni componente del gruppo:
{

	\rowcolors{2}{\evenRowColor}{\oddRowColor}
\renewcommand{\arraystretch}{2}
\begin{longtable}[h!] { C{3.3cm} C{1cm} C{1cm} C{1cm} C{1cm} C{1cm} C{1cm} C{2cm}}
\caption{Tabella della divisione oraria fase di analisi}	\\
\rowcolor{\primaryColor}

\textcolor{\secondaryColor}{\textbf{Membro del gruppo}} & 
\textcolor{\secondaryColor}{\textbf{RE}} & 
\textcolor{\secondaryColor}{\textbf{AM}} & 
\textcolor{\secondaryColor}{\textbf{AN}} & 
\textcolor{\secondaryColor}{\textbf{PT}} & 
\textcolor{\secondaryColor}{\textbf{PR}} & 
\textcolor{\secondaryColor}{\textbf{VE}} & 
\textcolor{\secondaryColor}{\textbf{Ore complessive}}\\	
\endhead
\AW{}                     &  - &  - &  14 & - & - & 14 & 28 \\
\AT{}                     &  - &  10 & 10 & - & - & 8 & 28 \\
\AD{}                     &  - &  - &  14 & - & - & 15 & 29 \\
\EC{}                     &  - &  10 & 10 & - & - & 8 & 27 \\
\EM{}                     &  17 &  - & 7 & - & - & 8 & 32 \\
\FP{}                     &  - &  15 & 10 & - & - & 9 & 34 \\
\GG{}                     & 18 &  - &  7 & - & - & 8 & 33 \\
\textbf{Ore totali ruolo} & 35 & 35 & 71 & - & - & 70 & 211 \\

\end{longtable}
}

\begin{figure}[h!]
	\centering
	\caption{Istogramma relativo la suddivisione delle ore preventivate nella fase di analisi}
	\includegraphics[scale=0.55]{./src/Preventivo/src/img/IstoAnalisi.png}
\end{figure}

\clearpage

\subsubsection{Costo risultante di fase}
La seguente tabella rappresenta per ogni ruolo le ore totali investite ed il corrispondente costo in euro:
{
\rowcolors{2}{\evenRowColor}{\oddRowColor}
\renewcommand{\arraystretch}{2}
\begin{longtable}{ C{3cm} C{2cm} C{4cm}}
\caption{Tabella del costo risultante di analisi}\\
\rowcolor{\primaryColor}

\textcolor{\secondaryColor}{\textbf{Ruolo}} & 
\textcolor{\secondaryColor}{\textbf{Totale ore}} & 
\textcolor{\secondaryColor}{\textbf{Costo ruolo (in \euro{})}}\\	
\endhead

Responsabile    &  35 &  1050 \\
Amministratore  &  35 &  700 \\
Analista        &  71 & 1775 \\
Progettista     &   - &  - \\
Programmatore   &   - &  - \\
Verificatore    &  70 & 1050 \\
\textbf{Totale} & 211 & 4575 \\
		
\end{longtable}
}

\begin{figure}[h!]
	\centering
	\caption{Areogramma relativo la suddivisione oraria per i diversi ruoli nella fase di analisi}
    \includegraphics[scale=0.55]{./src/Preventivo/src/img/TortaAnalisi.png}    
\end{figure}

